Tuli ette Hendrek Ottmann Juri poeg ja andis üles,et tema Juri Rand`ale,Hansu pojale 31 rubla 50 kp./kolmkümmend üks rubla wiiskümmend kp/laenanud,et 24.Juuniks 1891 aastal ära maksab ühes kumne protsendiga.
Juri Rand,Hansu poeg tunnistab seda wõlga õigeks ja luba selle 24 Juuniks 1891 aastal kümne protsendiga ära maksa.
Juri Rand +++,Hendrek Ottman/allkiri/
Kohtumees:Jakob Uetoa +++,abi :Jaan Losen +++,Part Kaser +++,kirj:/allkiri/
